[認真post] 為黃馮苦主發聲

屌你班連登仔
我知睇人仆街最開心
但係人地真係好無辜
尤其係好好地自住/轉按嗰啲
無啦啦差銀行幾百萬
好心你地收下口啦
再笑就扣你50分
兼祝你行運行到落腳趾尾

試諗下 如果你去餐廳食嘢
比咗錢 但冇嘢食比你
反而你仲要差佢錢
然後將呢個感覺放咗一萬倍

連登仔係咪失敗到要咁樣笑人？！

連登仔仆街都唔係第一日嘅事

代表苦主屌晒佢地！！！

邊個會估到律師樓都咁樣，班連登仔唔抵得人地有樓
淨係識講 仲係香港買樓

認真，買過自住樓包括我其實唔會笑班苦主

真 人地都可以係早幾年買入
上個月先轉按

成班都仆街仔嚟
有個case係轉按 跟住筆錢就凍結咗
結果差兩邊銀行400萬
樓就得一層

如果自住樓已經批咗按揭還緊係咪都會有問題

冇買樓，但表示同情

普通還緊按揭 無做其他嘢嘅話
呢單嘢唔會有咩影響嘅

班窮酸臭唔明架啦

就算係依家買樓就有錯？
移民又話人放棄香港
照舊留係香港，買樓就講到on9先買

律師會咩料
查黑錢走去凍結晒啲錢
但有機會搞到好多唔關事嘅人破產

買買下樓 無啦啦破咗產
就算遲啲真係原銀奉還都好
可能都要拖幾年
宜家比人殺訂點計？
破咗產可能冇埋份工又點計？

Sor 你講得啱

其實想知依家筆錢係唔係全部係到到trace唔trace得返
定係有啲已比個個文員射左去overseas

可能無咗一截？唔清楚喎

連登窮酸毒撚/臭閪睇人仆街最開心

就算首期只佔資產3成都好痛la
雖然如果其他資產係流動，唔洗老破。

但唔知係唔係好多人冇咁安全，所以可能會老破？

Exactly

D 錢凍左>>比左政府>>財政收入增加>>更多福利

why not?

黃馮苦主同潘太一樣

好似話MA出左指引叫銀行唔好call loan

好多人係辛苦成世先儲到首期買層樓 咁就冇左 係幾慘
律師會班有錢佬係唔會明

有錢買樓就是原罪
香港律師會個主席係藍絲黎

不了
入面只要有一兩個苦主唔夠黃又會畀人批鬥返轉頭

銀行唔call loan但賣家會殺訂

殺咗訂真係無仇報

冇樓 表示深表同情

有無律師出過聲，媒體好似都低調處理？

以為搵律師攪係安全，原來都可以話凍就凍。成班法律信徒唔撚出聲係咪驚斷自己米路

真係千算萬算都諗唔到 律師樓出事

誠哥話買樓入巿最好有5成首期
可能而家要改口full paid.

買樓去返房屋台啦

其實係好撚慘好撚傍惶
心表同情

有人比人殺咗訂未？

真

小學雞

連登仔連同路人仆街都照開香檳，有咩出奇

去房屋台追下有個舊post
有個屌d 業主無做due diligence所以抵死，買樓轉按做due diligence
有個仲on 9, 話d公公婆婆而家黎喊冤喊慘係blackmail緊律師會

on 9 都算，冷血到呢

Due D 真係鵰佢老母，房屋台個別人士

咁樓契呢 ？

咁你想點？ 一係大家當唔知囉

而家咁嘅時勢仲買樓／唔沽樓走人
都應該唔係自己人